太古城制服兇徒被襲手足被囚

【抗暴之戰】男侍應涉破壞港鐵設施被控 保釋撤銷 另涉於太古城襲擊兇徒

有人成日屈我係佢，都講咗好多次唔係。